日本確診首名新型肺炎患者

日本確診首名新型肺炎患者，患者為一名30多歲中國籍男子，住在神奈川縣，他今個月6日從武漢返回日本，10日住院，昨日康復出院。

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

大埔要人呀！！！

新咩型，叫返武漢肺炎順口好多

又送大礼

俾狗鳩拉咗，坐唔坐爆48 個鐘好？

中國人從武漢返回日本

同日本朋友傾計佢地屌到仆街